<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Maarnaol</string>
    <string name="welcome_1">Meditações MAARNAOL da parte de Gabor Pete. </string>
    <string name="lang">Idioma</string>
    <string name="menu">Menu:</string>
    <string name="welcome_2">Recomendo estes exercícios a todos os que desejam ter experiências reais, e querem fazer uso máximo do seu intelecto, bem como àqueles que se querem livrar das suas angústias e do stress.</string>
    <string name="welcome_3">Começa a meditação e segue as instruções. Pratica todo dia, e conhece o mundo assim como não o conheceu para desenvolver suas qualidades mentais e emocionais.</string>
    <string name="welcome_4">Desejo práticas agradáveis e úteis!</string>
    <string name="marnaaol_desc">Maarnaol descrição</string>
    <string name="desc_text">Bem-vindo no mundo das meditações MAARNAOL! Vem comigo e descobre a técnica especial das meditações MAARNAOL, com cuja prática você pode alcançar um estado mental alterado em que seu intelecto se torna capaz da percepção e aprendizagem livre, ilimitada e intuitiva. O desenvolvimento assim acessível amplia significativamente seus limites intelectuais. A meditação MAARNAOL abre um novo mundo para você, e tem um efeito dramático sobre sua capacidade de aprendizagem, raciocínio lógico, desenvolvimento espiritual, bem como qualidades mentais e emocionais. A prática das meditações MAARNAOL também tem vários outros efeitos vantajosos sobre você. Aumenta a capacidade de concentração, melhora a criatividade, fortalece o sistema imunológico, aumenta o número das conexões nervosas no cérebro, e assim melhora a memória e demais qualidades cognitivas. Além disso cura o medo de voar, das alturas, e tem um ótimo efeito libertador de stress e angústia. Assim, com prática adequada, você pode se tornar em uma pessoa mais desenvolvida, mais consciente e mais saudável.Informações úteis:•	A meditação „Levanta” é acessível gratuitamente após baixar o aplicativo. As demais sete meditações se tornam acessíveis após o pagamento do preço de uma vez.•	As meditações se seguem em ordem de dificuldade. É importante que você realize as meditações em ordem, porque somente assim as pode realizar com êxito.•	A execução da série de exercícios requer muita concentração e atenção, por isso é extremamente importante que você comece o exercício descansado, ao menos uma hora após comer, em ambiente agradável e sobretudo calmo.•	Prepara uma coberta/tapete de ioga confortável no chão antes do exercício para que se sinta cômodo durante a meditação.•	Se você acha que o tempo é curto demais para realizar um exercício dado, pode parar tranquilo e recomeçar mais tarde.•	Durante o exercício pode ser que não consiga alcançar o estado mental modificado na primeira tentativa, mas se você pratica bastante, vai conseguir, e não somente se desenvolve, mas também se enriquecerá com uma experiência fantástica.•	Se durante a meditação você não conseguir alcançar o estado mental modificado após várias tentativas, não se preocupe, somente precisa de um pouco de relaxamento. Descansa por alguns minutos, e quando se sente pronto, pode recomeçar o exercício desde o início.•	Contato: contact@maarnaol.com</string>
    <string name="contact">Relacionamento</string>
    <string name="contactdesc">www.maarnaol.com</string>
</resources>