<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Maarnaol</string>
    <string name="welcome_1">Méditations MAARNAOL de Gabor Pete. </string>
    <string name="lang">Langue</string>
    <string name="menu">Menu:</string>
    <string name="welcome_2">Je conseille de faire ces exercices pour ceux qui souhaitent avoir de vraies expériences, atteindre le maximum, se débarrasser de leurs craintes et du stress.</string>
    <string name="welcome_3">Commence la méditation et suis les instructions. Fais régulièrement l’exercice et découvre le monde sous un autre angle pour développer tes capacités mentales et émotionnelles.</string>
    <string name="welcome_4">Bon entraînement !</string>
    <string name="marnaaol_desc">Maarnaol description</string>
    <string name="desc_text">Bienvenue dans le monde de la méditation MAARNAOL ! Rejoins-moi pour découvrir cette extraordinaire technique de méditation te permettant d’atteindre un état de conscience modifié et d’avoir ainsi une perception et une manière d’apprentissage intuitives, illimitées et libres. Ce développement repousse considérablement les limites de tes capacités intellectuelles. La méditation MAARNAOL te permet de découvrir un nouveau monde, a des effets biens positifs sur tes capacités d’apprentissage, ton raisonnement logique, ton développement spirituel et sur tes capacités mentales et émotionnelles. Cette technique te permet de mieux te concentrer, d’augmenter la créativité et de renforcer ton système immunitaire, multiplie le nombre des connexions synaptiques dans le cerveau, stimulant ainsi la mémorie et d’autres capacités cognitives. Tu peux également te débarrasser de tes angoisses ressenties lors du vol ou à cause de l’altitude et canaliser le stress et les craintes. L’usage régulier de la méditation te permet de devenir un homme plus conscient, accordant une plus grande importance à la santé et au développement individuel.Informations pratiques :•	La méditation « Mets-toi debout » est disponible gratuitement après le téléchargement de l’application. Les sept autres exercices de méditation sont disponibles après le paiement des frais d’accès.•	Les méditations se suivent par niveau de difficulté. Il est important de respecter cet ordre, car cela te garantit de faire les exercices avec succès.•	La réalisation des exercices nécessite une grande concentration et attention de ta part, il est ainsi important de commencer la méditation au moins 1 heure après le repas, quand tu te sens reposé/e, dans un milieu calme et tranquille.•	 Avant de commencer l’exercice, dépose sur le sol une couverture ou un tapis yoga pour augmenter ton sensation de confort lors de la méditation.•	Si tu trouves que le temps prévu pour la réalisation d’un exercice n’est pas suffisant, tu peux arrêter et recommencer plus tard l’exercice.•	Il peut arriver que lors de l’exercice, tu ne pourras pas tout de suite atteindre l’état de conscience modifié, mais si tu continues à t’entraîner, tu pourras te développer et avoir des expériences uniques.•	Si tu trouves que tu n’as pas réussi à atteindre l’état de conscience modifié malgré plusieurs tentatives, n’aies aucune crainte, tu as besoin juste d’une petite pause, d’un petit repos. Fais une petite pause de quelques minutes, puis, quand tu te sens prêt/e, recommence l’exercice.•	Contact : contact@maarnaol.com</string>
    <string name="contact">Relations</string>
    <string name="contactdesc">www.maarnaol.com</string>
</resources>