<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Maarnaol</string>
    <string name="welcome_1">Медитации МААРНАOЛ от Габор Пете. </string>
    <string name="lang">язык</string>
    <string name="menu">меню</string>
    <string name="welcome_2">Я рекомендую эти упражнения тем, кто хочет получить реальный опыт, максимально использовать свой ум, а также тем, кто хочет избавиться от беспокойства и стресса.</string>
    <string name="welcome_3">Начните медитацию и следуйте инструкциям. Тренируйтесь каждый день и познавайте мир с такой стороны, как вы пока еще его не познавали, развивайте свои умственные и эмоциональные способности.</string>
    <string name="welcome_4">Желаю вам приятного и полезного времяпровождения! </string>
    <string name="marnaaol_desc">Maarnaol описание</string>
    <string name="desc_text">Приветствую вас в мире медитации МААРНАOЛ! Следуя за мной вы откроете для себя специальную технику медитации МААРНАOЛ, выполняя которую вы можете достичь такого измененного состояния сознания, когда ваш ум становится способным к свободному, неограниченному, интуитивному восприятию и обучению. Прогресс, которого вы можете достигнуть при этом, значительно расширит ваши интеллектуальные границы. Медитация МААРНАOЛ откроет для вас совершенно новый мир и окажет драматически положительное влияние на ваши способности к обучению, логическое мышление, духовное развитие и на ваши прочие умственные и эмоциональные качества. Упражнения медитации МААРНАOЛ оказывают и много других полезных эффектов. Медитация повышает вашу способность к концентрации, увеличивает вашу креативность, укрепляет вашу иммунную систему, увеличивает количество нейронных связей мозга и улучшает память и ваши прочие когнитивные способности. Она  излечивает от страха полета и высоты, а также снимает сильный стресс и уменьшает беспокойство. Таким образом, правильно выполняя упражнения, вы можете стать намного более развитым, сознательным и здоровым человеком.Полезные советы:•	Медитация «Встань» доступна бесплатно после загрузки приложения. Остальные семь медитаций будут доступны после единовременной оплаты.•	Медитационные упражнения следует друг за другом в порядке возрастания сложности. Важно, чтобы вы выполняли медитации, следуя по порядку, потому что только так вы сможете потом их успешно выполнять.•	Для выполнения упражнений необходима большая концентрация внимания, поэтому очень важно, чтобы вы начинали медитацию отдохнувшим, спустя не менее 1 часа после еды, в комфортной и максимально спокойной обстановке.•	Перед тренировкой положите на пол плед/удобный коврик для йоги, чтобы чувствовать себя комфортно во время медитации.•	Если вы чувствуете, что для выполнения определенного упражнения недостаточно времени, спокойно остановитесь и начните снова позже.•	Во время выполнения упражнений, возможно, в первый раз вы не сможете достичь измененного состояния сознания, но если вы будете усердно тренироваться, вы добьетесь успеха, и будете не только развиваться, но и станете богаче благодаря фантастическим впечатлениям.•	Если вы не достигнете измененного состояния сознания даже после нескольких попыток медитации, не беспокойтесь, вам просто нужно лучше расслабиться. Отдохните несколько минут, а затем, если вы почувствуете, что готовы, начните упражнение сначала.•	Контактные данные: contact@maarnaol.com</string>
    <string name="contact">отношения</string>
    <string name="contactdesc">www.maarnaol.com</string>
</resources>