<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Maarnaol</string>
    <string name="welcome_1">Meditaciones MAARNAOL de Gabor Pete.</string>
    <string name="lang">Idioma</string>
    <string name="menu">Menú:</string>
    <string name="welcome_2">Recomiendo estas prácticas para los que deseen tener experiencias reales y sacar lo máximo de su mente, y para los que deseen liberarse de su ansiedad y estrés.</string>
    <string name="welcome_3">Inicia la meditación y sigue las instrucciones. Practica cada día y conoce el mundo como nunca lo has experimentado para desarrollar tus capacidades mentales y emocionales.</string>
    <string name="welcome_4">¡Que tengas una práctica agradable y útil!</string>
    <string name="marnaaol_desc">Maarnaol descripción</string>
    <string name="desc_text">¡Bienvenido/a al mundo de la meditación MAARNAOL! Acompáñame y descubre esta técnica de meditación MAARNAOL especial, con la que podrás llegar a un estado mental alterado en el que tu mente será capaz de percibir y aprender de forma libre, ilimitada e intuitiva. El desarrollo así logrado ampliará considerablemente tus límites intelectuales. La meditación MAARNAOL abre un nuevo mundo para ti, y tendrá efectos extremamente positivos en tu capacidad de aprendizaje, razonamiento lógico, desarrollo espiritual y en tus otras características mentales y emocionales. La práctica de las meditaciones MAARNAOL tiene otros beneficios más para ti. Mejora tu capacidad de concentración, aumenta la creatividad, refuerza tu sistema inmunológico, aumenta el número de las conexiones neuronales en el cerebro y así mejora tu memoria y tus capacidades cognitivas. Además, cura el miedo a volar y a las alturas, y alivia el estrés extremo y la ansiedad. De esta forma, con suficiente práctica, puedes llegar a ser mucho más desarrollado, consciente y sano.Información útil:•	La meditación “Levántate” está disponible gratuitamente al descargar la aplicación. Las siguientes siete meditaciones están disponibles al pagar un precio único.•	Las meditaciones proceden en orden de dificultad. Es importante hacer las meditaciones en este orden porque solo así podrás realizarlas con éxito.•	La realización de la serie de ejercicios requiere un alto grado de concentración y atención, por eso es muy importante empezar la meditación en estado relajado y al menos una hora después de la comida, en un entorno cómodo y tranquilo.•	 Antes de la práctica coloca una manta/estera para yoga cómoda en el suelo para sentirte confortable durante la meditación.•	Si consideras que el tiempo es demasiado corto para hacer el ejercicio, páralo y después vuelve a ponerlo en marcha.•	Es posible que durante la primera meditación no puedas llegar al estado mental alterado, pero si practicas con empeño, lograrás hacerlo, y no solo desarrolarás, sino tendrás una experiencia fantástica.•	Si a pesar de varios intentos no logras llegar al estado mental alterado durante la meditación, no te preocupes, solo necesitas un poco de descanso. Dascansa unos minutos y si te sientes preparado, vuelve a empezar el ejercicio.•	Contacto: contact@maarnaol.com</string>
    <string name="contact">Relación</string>
    <string name="contactdesc">www.maarnaol.com</string>
</resources>