<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Maarnaol</string>
    <string name="welcome_1">MAARNAOL Meditationen von Gabor Pete.</string>
    <string name="lang">Sprache</string>
    <string name="menu">Menü:</string>
    <string name="welcome_2">Ich empfehle diese Übungen denjenigen, die echte Erfahrungen erleben möchten und das Maximum aus ihrem Geist herausholen wollen, sowie denjenigen, die ihre Ängste und ihren Stress loswerden möchten.</string>
    <string name="welcome_3">Starte die Meditation und folge den Anweisungen. Übe jeden Tag und lerne die Welt kennen, wie du es noch nicht erlebt hast, um deine geistigen und emotionalen Fähigkeiten zu entwickeln.</string>
    <string name="welcome_4">Ich wünsche dir angenehme und nützliche Übung!</string>
    <string name="marnaaol_desc">Maarnaol beschreibung</string>
    <string name="desc_text">Ich begrüße dich in der Welt der MAARNAOL Meditation! Komm mit und entdecke die spezielle MAARNAOL Meditationstechnik, durch deren Übung man einen geänderten Geisteszustand erreichen kann, in dem der Geist frei, unbegrenzt, intuitiv wahrnehmen und lernen kann. Die auf diese Weise erzielbare Entwicklung wird deine intellektuellen Grenzen erheblich erweitern. Die MAARNAOL Meditation eröffnet dir eine neue Welt und hat einen dramatisch positiven Einfluss auf deine Lernfähigkeit, dein logisches Denken, deine spirituelle Entwicklung und deine anderen mentalen und emotionalen Eigenschaften.  Das Üben der MAARNAOL Meditation hat zahlreiche anderen vorteilhaften Wirkungen. Verbessert die Konzentrationsfähigkeit, steigert die Kreativität, stärkt das Immunsystem, erhöht die Anzahl neuronaler Verbindungen im Gehirn und dadurch verbessert das Gedächtnis und andere kognitiven Fähigkeiten. Darüber hinaus heilt die Flugangst, Höhenangst und löst Stress und Angstzustände. Mit der richtigen Übung kannst du zu einer viel fortgeschrittenen, bewussten und gesunden Person werden. Nützliche Hinweise: •Die Meditation „Steh auf“ ist nach dem Herunterladen der Anwendung kostenlos verfügbar. Die weiteren sieben Meditationen stehen nach Bezahlung der einmaligen Gebühr zur Verfügung.• Die Meditationen sind in Reihenfolge nach Schwierigkeit. Es ist wichtig, dass du die Meditationen in der richtigen Reihenfolge machst, weil du sie nur auf diese Weise erfolgreich ausführen kannst. •	Die Ausführung der Übungen braucht hohe Konzentration und Aufmerksamkeit, daher ist es äußerst wichtig, dass du mit der Meditation gut erholt, mindestens 1 Stunde nach einer Mahlzeit, in einer bequemen und vor allem ruhigen Umgebung beginnst.•	Bereite vor dem Üben ein bequemes Plaid/eine Yogamatte auf dem Boden vor, damit du dich während der Meditation wohl fühlst.•	Wenn du das Gefühl hast, dass die Zeit für eine bestimmte Übung zu kurz ist, stoppe sie und starte sie später erneut.•	Es ist möglich, dass du während der Übung den veränderten Geisteszustand zuerst nicht erreichen kannst, aber wenn du fleißig übst, wirst du letztendlich Erfolg haben und gleichzeitig um fantastische Erfahrungen reicher sein.•	Wenn du während der Meditation nach wiederholten Versuchen den veränderten Bewusstseinszustand nicht erreichen kannst, mach dir keine Sorge, du brauchst nur etwas Entspannung. Entspann dich einige Minuten, und wenn du dich bereit fühlst, beginne erneut mit der Übung.•	Kontakt: contact@maarnaol.com</string>
    <string name="contact">Kontakt</string>
    <string name="contactdesc">www.maarnaol.com</string>
</resources>