<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Maarnaol</string>
    <string name="welcome_1">Meditazioni MAARNAOL da Pete Gabor. </string>
    <string name="lang">Lingua</string>
    <string name="menu">Menu:</string>
    <string name="welcome_2">Consiglio questi esercizi a chi vuole avere esperienze reali e vuole ottenere il massimo della capacità della mente, ed a chi vuole liberarsi dalle ansie e dallo stress.</string>
    <string name="welcome_3">Avvii la meditazione e segui le istruzioni! Fa’ gli esercizi ogni giorno e conosci il mondo in modo come mai visto per sviluppare le tue capacità mentali e emozionali.</string>
    <string name="welcome_4">Ti auguro una pratica piacevole ed efficace!</string>
    <string name="marnaaol_desc">Maarnaol descrizione</string>
    <string name="desc_text">Ti saluto nel mondo della meditazione MAARNAOL! Vieni con me e scopri la speciale tecnica di meditazione MAARNAOL con la cui pratica entri in uno stato alterato della coscienza dove la tua mente sarà capace di percepire e studiare in modo libero, illimitato ed intuitivo. Lo sviluppo ottenuto in questo modo amplia i tuoi limiti intellettuali. La meditazione MAARNAOL ti apre un nuovo mondo ed ha un effetto sensazionalmente positivo sulle tue capacità di studiare, sul tuo modo di pensare logico, sul tuo sviluppo spirituale, e sulle tue altre caratteristiche mentali ed emozionali.  L’esercizio delle meditazioni MAARNAOL ti offre anche tanti altri vantaggi. Intensifica la capacità di concentrazione, aumenta la creatività, rafforza il sistema immunologo, accresce il numero dei rapporti dei nervi durante l’attività neuronale del cervello e in questo modo migliora la memoria e le altre capacità cognitive. Inoltre ti guarisce dalla paura dal volo, dall’altezza e scioglie lo stress e offre un aiuto contro le ansie. Con l’esercizio adeguato delle meditazioni puoi diventare una persona più sviluppata, più cosciente e più sana.Informazioni utili:•	La meditazione “Alzati” è gratuitamente accessibile dopo lo scarico dell’applicazione. Le altre sette meditazioni sono accessibili dopo il pagamento del prezzo unico.•	Le meditazioni si proseguono in ordine secondo il grado di difficoltà. E’ importante fare le meditazioni nell’ordine previsto perché si può eseguirle con successo solo in questo modo.•	L’esecuzione degli esercizi chiede una grande concentrazione ed attenzione, pertanto è molto importante di iniziare le meditazioni quando ti senti riposato ed almeno 1 ora dopo il pasto, in un ambiente confortevole e tranquillo.•	 Prima dell’esercizio metti una coperta / un tappeto yoga sulla terra per poter sentirti bene durante la meditazione.•	Se pensi che il tempo è troppo breve per fare l’esercizio, puoi sospenderlo tranquillamente e iniziarlo più tardi.•	E’ possibile che per la prima volta tu non riesca ad ottenere la coscienza alterata ma se fai gli esercizi in modo regolare, ci riuscirai, non otterrai solo miglioramenti ma avrai anche nuove esperienze fantastiche.•	Se durante la meditazione non riesci ad arrivare nella coscienza alterata neanche dopo più prove, non preoccuparti, hai bisogno solo di un rilassamento. Rilassati per qualche secondo, e quando ti senti di essere pronto, inizierai da capo l’esercizio.•	Contatto: contact@maarnaol.com</string>
    <string name="contact">Relazione</string>
    <string name="contactdesc">www.maarnaol.com</string>
</resources>