<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Maarnaol</string>
    <string name="welcome_1">Medytacje MAARNAOL od Gabor Pete </string>
    <string name="lang">Język</string>
    <string name="menu">Menu:</string>
    <string name="welcome_2">Te ćwiczenia proponuję tym osobom, które pragną prawdziwych doświadczeń i chcą wyciągnąć ze swojego umysłu maksimum oraz tym osobom, które chcą pozbyć się lęków i stresu. </string>
    <string name="welcome_3">Uruchom medytację i postępuj zgodnie z poleceniami. Ćwicz codziennie i i poznaj świat tak, jak jeszcze go nie doświadczyłeś, rozwijaj swoje zdolności mentalne i emocjonalne. </string>
    <string name="welcome_4">Życzę przyjemnych i pożytecznych ćwiczeń!</string>
    <string name="marnaaol_desc">Maarnaol opis</string>
    <string name="desc_text">Witam Cię w świecie medytacji MAARNAOL! Bądź ze mną i odkryj specjalne techniki medytacji MAARNAOL, dzięki ćwiczeniom, w czasie których osiągniesz taki zmieniony stan świadomości, że Twój umysł będzie w stanie swobodnie, bez ograniczeń i intuicyjnie odczuwać i uczyć się. Osiągalny w ten sposób rozwój znacznie poszerzy Twoje granice intelektualne. Medytacja MAARNAOL otworzy przed Tobą nowy świat i w dramatyczny sposób pozytywnie wpłynie na zdolność uczenia, logicznego myślenia, duchowego rozwoju oraz Twoje mentalne i emocjonalne cechy. Ćwiczenie medytacji MAARNAOL również na wiele innych sposobów pozytywnie wpływa na Ciebie. Poprawia zdolność koncentracji, zwiększa kreatywność, wzmacnia układ odpornościowy, zwiększa liczbę połączeń nerwowych mózgu i dzięki temu poprawia pamięć i inne zdolności poznawcze. Ponadto leczy lęki związane z lataniem samolotem, strach przed wysokością oraz działa rozluźniająco na duży stres i napięcie. Tak więc dzięki odpowiedniej ilości ćwiczeń możesz stać się lepiej rozwiniętym, bardziej świadomym i zdrowszym człowiekiem.Pożyteczne informacje:•	Po pobraniu aplikacji medytacja „Wstań” jest bezpłatnie dostępna. Kolejne siedem medytacji staje się osiągalne po zapłaceniu jednorazowej opłaty.•	Medytacje następują po sobie zgodnie z ich trudnością. Ważne jest, aby wykonywać je zgodnie z tym porządkiem, ponieważ tylko tak można je pomyślnie przeprowadzić.•	Wykonanie ćwiczeń wymaga dużej koncentracji i uwagi, dlatego nadzwyczaj ważne jest, aby zacząć medytację wypoczętym, co najmniej godzinę po jedzeniu, w wygodnych i co najważniejsze spokojnych warunkach.•	Przed ćwiczeniami połóż na ziemi wygodny koc/matę do jogi, abyś czuł się komfortowo w trakcie medytacji.•	Jeśli uważasz,że na wykonanie danego ćwiczenia masz zbyt mało czasu, spokojnie zatrzymaj się i zacznij później od nowa.•	W trakcie wykonywania ćwiczeń może okazać się, że za pierwszym razem nie udało Ci się osiągnąć zmienionego stanu świadomości, ale jeśli będziesz pracowicie ćwiczyć to w końcu się uda i nie tylko będziesz się rozwijać, ale wzbogacisz się o wspaniałe przeżycie.•	O ile w czasie medytacji po kilku próbach nie uda Ci się osiągnąć zmienionego stanu świadomości, nie martw się, potrzebna Ci jest chwila odprężenia. Odpocznij przez kilka minut, a następnie jeśli tak czujesz, że jesteś gotowy, zacznij od początku ćwiczenie.•	Kontakt: contact@maarnaol.com</string>
    <string name="contact">Związek</string>
    <string name="contactdesc">www.maarnaol.com</string>
</resources>